【改詞ＭＶ】【你的名字】《誰和誰》原：前前前世

歌在此：

巴絲大家好，今次填左前前前世粵語版
路過的話大家都聽下
我地儘量跟番原版所有音同字數
所以真係好難好難唱
但係HERMAN巴打都唱得好到位
仲自己錄曬和音同後面鳩叫
希望大家可以支持

主唱：HERMAN WONG
填詞：挽歌之聲

前世今世 隨聲息交替
全部舊名字頃刻化作陳夢內幻想的稱謂

語無題 難推測估計
全部舊人事足跡瑣碎文字~亦相消相抵
是這天哪天記憶倒退還是~被偷偷沖洗

妳眼睛妳髮端烙印於我腦海巡遊著無失無遺
我兩手向妳伸我兩腿向妳奔求朝着同一方位

任何地何事何壯麗 隨靈魂埋在心底
甜夢流逝時有道謎 穿梭 妳我 軀體

誰來如花非花卜不出一卦
誰和誰相交於一夕落霞
碰上指尖一剎那接上體溫一剎那未怕代價隕石會落下

誰留前因非因摧毀磚瓦
誰為誰改寫跟轉化
世態變更一剎那熱淚擦乾一剎那問妳記得起我嗎
故事有~許多變化像愛~戀的戲碼喚我會憶起妳嗎

我沉迷 繁星的天際
鬧市間難覓一絲撫慰長路上踏不出真諦
妳情迷 無憂的花季
緑野間存在一種珍貴藏著願望怎麼開啟
用結繩連繫彼此一切去佔據兩心的空位

妳眼睛妳髮端烙印於我腦海巡遊著無失無遺
我兩手向妳伸我兩腿向妳奔求朝着同一方位

未逃避陪妳臨危 能背妳踏上天梯
掏盡餘力傳訊的我 不返 妳也 不歸

誰來如花非花卜不出一卦
誰和誰相交於一夕落霞
碰上指尖一剎那接上體溫一剎那未怕代價隕石會落下

誰留前因非因摧毀磚瓦
誰為誰改寫生死間的走化
世態變更一剎那熱淚擦乾一剎那問妳記得起我嗎
劃上~多少變化像愛戀的小戲碼喚我會憶起妳嗎

花非花卜不出一卦
誰和誰相交於一夕落霞
碰上指尖一剎那接上體溫一剎那未怕代價隕石會落下

誰留前因非因摧毀磚瓦
誰為誰改寫跟轉化
世態變更不要怕熱淚再淌不要怕就算痛失一剎那
迎上再多的變化緣份會催促~邂逅妳我新一剎那

屌你挽歌呀

叫埋曼波襪絲過黎玩下啦

童心點星麵巴打你都有黎呢邊呀

多謝巴打推推

巴打你係...

前者小弟都仲有可能邀到，後者真係難少少

下次見到佢地幫你轉達!!

總之有留意開你地啦
挽歌應該記得我以前個ac名既

我來推歌的

挽歌

咪搵死人黎玩啦???????

多謝老山
老山好野

多謝巴打支持!~~!

比方丈bam了

挽你老母

你放BAM圖呀?~~

巴打

SOR

提左lihkg就冇左啦

講真真係好小家

幾時改埋片尾曲同夢燈籠先

應該會改其中一首
我儘力

究竟你果首講情侶，mv徵埋情侶圖既歌幾時出姐

你唔講我都唔記得哈哈
我有一首講殺左女朋友
就係諗緊出邊首 先

MUSTC就過左黎喇
詳情可以SEARCH弄關於香蕉奶嘅post

阿大佬你唔好咁高質好唔好
詞又正唱又高質

大頭蝦

即刻去會一會佢先

SIS你個女朋友好正,我都想要

好正咁大粒符號

叔叔多謝抬舉
請你飲自由斟

都要慢慢搵番之前大家比我既圖

日文音節太多
用中文填詞成首歌會好chur
秒五one more chance中文版都係咁
雖然個首係慢歌
不過推用心

無錯呀
其實真係密到傻
我係用0.5速聽住填
不過自己好鍾意呢首歌都好多巴打都提議填呢首
所以都努力填出黎

多謝巴打支持
呢首真係好密
自己都要聽住0.5速聽住黎填
不過自己真係好鍾意呢首歌都好多巴打都提議填呢首
所以都努力填左出黎

囧回左兩次

挽哥

點叫都得

以為係 誰和誰 春秋都只聽天地號令

好撚堅

好正

別高興別以為叫始祖

多謝巴打支持
會比心機呀!!!

早抖挽歌

嗚呀…

good night bro!!

請你食三個杯麵

好勁
本身已經超中意呢首歌

挽歌BB 畀左條plus id咁耐終於上水

love you巴打

健蚯仆街食屎冚家鏟

老挽

希望絲打都鍾意呢個版本

想問挽巴哩個post開咗喺邊個台？ 我搵唔到

挽歌巴打，你d歌我loop左十鳩幾萬次喇

原來挽歌都黎埋

支持

我認得你了!!!!

bluesa miss u
真係密到語言障礙

幾驚唔認得，呢個係我留名方法
未知閣下同意我講法未

我之前有覆膠POST架

巴打!!

留名

創意台呀!!

多謝巴打
希望今次岩你心水

!!!!

此情此景好耐未見過

不嬲都唔熟架啦~~

Android app冇創意台？定係我眼殘

多謝支持!!!

應該有喎~~更新?

yes

挽歌加油!!!!!

千秋都只聽天地候命

林早洩 別以為叫高祖

你有挽嫂啦喎

多謝死氣BRO

挽歌都過埋嚟

說這些

挽歌要推

你準備跪玻璃啦

一早開左AC喇~~

希望以後見多D

蘋果樹巴打

你做咪見到囉

更新完搵到啦
推

傻啦因為首歌咋

咪因為你做首歌囉

皮已正
挽巴有時間的話，去聽埋火土填詞嘅前前前世
唔係拎你地黎比較，兩個版都好聽

聽左啦
主唱唱得好勁
唔知邊個高手黎

放心啦，佢有聽

巴打 我係你死忠 加油呀

扮唔識mark tai

超中意你首欲哭無淚同你所有cover女歌

高汁

想聽女聲版

挽歌
留名等聽下一首
加油呀！！好好聽

事但搵個人做岩岩地音都咩啦sosad

巴打唔好講咩野死忠
巴打鍾意聽就好

想聽夢燈籠

有得諗
岩岩聽左原來都幾短

我好鍾意COVER女歌手歌
因為無唱腔比我扮

汪明荃係男人咩？

岩岩聽完先見到個post

推推推

最鍾意都係求婚大作戰果首，不過呢首高難度都俾你作到，服呀

果隻係COVER 咩~~~~~

挽歌巴打
你啲歌我一直有follow 嫁
呢首歌啲字密到唔係講笑...唱到已經好勁
啲詞都有畫面..好高汁

多謝巴打幫手推呀

好好聽

多謝留名支持

好多巴打都有聽重演一次
多謝大家
BTW真係好難填

多謝巴打讚我地高汁
一定繼續努力!

立花瀧

多謝巴打
我幫你話比HERMAN知~!!

女聲版我就未必搞到喇
希望有絲打得閒COVER下

啲詞
跪求改埋另外個兩首

我試試

痴撚線

會唔會填得太好

一過檔就咁高汁 以後點算

今次希望儘量跟番原曲音節同埋放重點於因果同劇情上

希望巴打聽得高興多多支持

以後都會努力改善

講下有乜好 詞韻平仄填得岩不在話下

副歌因為要loop就先排除在外

每句詞都差唔多係跟住個劇情行 聽完歌配埋pv好似再睇過一次個大綱咁

副歌更用左占不出卜卦黎呼應返兩人係時空交錯

因為唔係同一條時間線上 唔合符自然常理 所以占卜得唔出結果

聽左一次暫時得咁多 以後有機會再補

巴打多謝你
有人肯咁仔細睇我份詞我真係好開心
無錯呀因為件事虛虛實實所以就用左來如花非花同占卜去做比喻

高汁填詞要有多d人去欣賞先會有更多

好似係

sis仲未訓呀

點都好!
好耐無人打咁多字比我手作品
好多謝你

全職夜更廢青

又係呢句SOSAD
如果我下次想搵你幫手歌詞得唔得
洗唔洗用SCANER架??

盡量盡量 未死之餘壓力又冇爆煲就一定幫
Scaner我自己有 凱巴早幾個禮拜搵我寫
到今日乜春都未比到佢 就快崩潰了

可能過多排我會好少少

我最驚好似宜家咁接完先出事
撞正呢期情緒長期處於低谷

第一次聽呢個版本
由一開始到中段D快歌詞聽唔太到
中段到尾段都有少半聽唔太到

打呢段字都未有睇過歌詞既

可能係曲太快既關係搞到冇咩可能聽清楚唱咩
又冇人敢跳出個框框改一改果段咁快既節奏(比較現成即作即有)
或可以講係忠於原作唔想改左人地(分分鐘又嘈到去日本)

邊個係凱巴
放心我啲野唔急唔會比壓力人
herman本身都差緊我五首歌起碼半年
今次特殊情況先自己打自己尖
我就又捱完一個sem喇，之前晚晚瞓唔著好焦慮
捱過就無事

其實巴打所言甚是，有時音節太多太急，真係來不過細味詞意就已經聽緊下一段

我都希望第日可以嘗試下變下編曲
點都好，多謝巴打支持同俾意見我地

A1女神 佢改左名
其實冇人比過壓力我 係自己比自己
但唔好意思幾粒字拖到2046
然後又每次寫完隔一陣再睇就想重寫

所以我而家好少幫人唱歌都係同你差唔多道理
同埋有時想填野但係填極都填唔出都好憎自己

點都好，有咩諗唔掂都可以上黎同一大班巴打絲打傾

挽歌
改得好正

誰來如花非花卜不出一卦
誰和誰相交於一夕落霞

最鍾意呢兩句

我會覺得自己好冇用
最擅長嘅事都做到屎咁
成日有衝動想斬左隻手
好彩目前都係揸爛啲紙

係Lihkg傾？咪玩啦 你唔覺得好冇安全感咩

挽歌都過咗嚟

一夕落霞係因為見好多人都用果張wallpaper
多謝巴打支持

咁就要睇大家傾咩內容喇
如果唔係紀錄腹瀉時間同買糖水上屋但探訪果啲
我諗都可以嘅
有咩fb都可以講呀
雖然我成日睇唔到

係呀我火速down左個an機apps架

我會成日凝住比人恥笑
係Lihkg亂講野我諗我會痴線
Btw 突然發現好似唔見左銀包
所以遲左覆你

我有時都會怕啲朋友睇到我係討論區做啲野同講啲野跟住走黎恥笑我

係屋企唔見銀包定番緊工架

我懷疑係食夜晚果餐係條街跌/比人偷
仆街咁啱撳完錢 現金二千六
仲有張千七嘅支票 未計其他損失

我係搭𨋢有鏡+多人都會超驚+透唔到氣
係街都成日凝住會比人恥笑

唔係掛，咁都應該好多粒鐘之前喇喎
點會家下先發現
證件同信用卡果啲要快手報失喎
膽嘅野慢慢練實得嘅

好正好好聽 歌詞世界級

宜家先醒起銀包呢？
唯一希望係銀包漏係車 咁仲有救
膽嘅唔係咁易練咖
要解決嘅問題太多
有排都未排到練膽

多謝巴打咁夜都肯推po支持

望就咁望，瞓醒快啲去報失喇
我醒起自己之前無跌張信用卡
都唔知點解比人偷用左三千幾蚊
不過唔洗擔心咁多
呢個就係你個銀包嘅命
你控制唔到架喇

我宜家遇親呢類事第一個反應都係笑
但我肯定我唔係真係想笑

我會成日笑自己
例如睇本小說睇到想喊果陣會即刻笑一笑自己情緒化
不話對住人的話
基本上十個笑有八個都係假
十句唔錯十句其實都係假

唉 講講下有啲肚餓

落去食多餐睇下執唔執到銀包

食緊強糕

算啦 話唔定係我專登唔見

專登唔見係咩原理？

好似話潛意識會專登整啲柒事比自己
例如仆街 吸引人地嘅注意咁上下
我都係聽番黎 唔知真定假

點都唔會係掉q左個銀包嚟引起注意囉

推

是旦啦 我已經接受左失去銀包嘅事實

咁就好喇咁我去瞓番一覺起身再努力推歌

琴晚聽呢個版本覺得好好聽雖然有啲音有少少夾硬嚟
火土版就無咁癡利根
但歌詞就無咁靚
但兩邊都各自有一段好好聽
好想溝埋一齊做瀨尿牛丸

好強，啲詞又夾戲，一邊聽緊既時候好似重新睇過一次你的名字。
差啲喊出來

挽歌之聲幾時變得咁健談

啲音夾硬嚟
是咪掉轉左呀巴打

斬巴又係熟悉嘅巴打

之前填起果陣都有啲擔心大家覺得有啲唔切合主題
不但剪mv果陣又幾順暢所以放心曬

我好似不嬲都健談，睇時間嘅姐

好聽 推

多謝巴打

朝早5點起身翻工未訓醒
真係調轉左

食錯藥的時間？

咁早起身翻工，巴打番咩
調轉左唔緊要，聽多幾次補數

瘋狂打手模式啟動

翻機場

但我想聽女聲版
好似日文版個女聲咁都好好聽

日文版好多女聲cover真係J死人，日文用可愛聲唱真係少好多違和感

啱啱睇完白居易首花非花嘅解釋
終於明個句花非花卜不出一卦 既意思
究竟你係點諗到呢句

唔知點解個感覺有啲怪
果種感覺同聽到冰雪奇緣中文版啲快歌差唔多

一聽首歌果三粒音 登登登 就諗起花非花
其他版本多數用aaa，所以我就用aba

同埋都想放番啲個人風格落去

一聽到首歌登登登果三粒音就覺得可以放啲重點野
但係見其他人版本都偏向用相同或相似嘅字，即係aaa咁，所以我就用aba
同埋都想放番啲個人風格落去

因為聽慣左let it go

填得好好，但唔知點解覺得理首都係聽日文夾啲

jpop嘅野真係有佢獨特嘅味道，唔係咁易突破到
點都好，多謝巴打
你個名好正

花非花係咪白居易

自膠

好正
Loop左勁多次

挽歌係呢邊冇比人搶名 感動

今朝起身聽完即刻好精神

又loop左好多次
首歌好快 咁都唱到真係好勁

好高質

挽巴仲認得我

唔緊要~~~係呀~~想加D中國文化元素

後面OHOHOH果度我成晚都係個腦度AUTOPLAY

係呀本身我都有少少怕
但心諗我小人物應該無人扮我
不過都急急腳開AC

大中華膠

我休息左4粒鍾就推PO~~一聽就醒曬~~我就是成功例子

死氣早晨~~~~

SOR啦~~~聽講古代詩詞都係用粵語讀架

多謝巴打又番黎聽歌 好耐無咁多人理會小弟喇

多謝巴打評價
我地會努力保持同改善

邊有可能唔認得~斬巴差唔多次次都支持

新人留名
繼續支持抱巴

係挽歌呀

個銀包漏左係車 好彩

多謝留名多謝支持!!
巴打個名好熟喎!

我都係睇到誰和誰就唸起依首歌

哈佬巴打係我呀

好野喎~~~~當自己慳左錢跟係去食餐好架啦!!
請埋我食更好

我已經唔知道自己專登改呢個名係好事定壞事

琴晚聽左第二邊填既
主唱好勁，
但唔知點解你寫既詞先可以感染我
男主角努力改變未來見返女主角既辛酸。。。。
害怕忘記對方既無奈
嗚食緊個飽都想喊，但老母係隔離要忍住

你首歌嚟支持另一首歌

支持挽歌巴打

巴打好多謝你!
我呢份詞就係放左重點係記得唔記得上面
因為個人認為成套戲最大個無奈就係
改寫左結局其實某程度就代表"你"同"我"都會消失
其實成份詞有種強作高興強左正面果種FEEL

居然呢度都有重演一次巴打
多謝你個名同多謝你支持我咁耐
我會努力

多謝巴打支持

(真係好耐無咁多人支持我)

好正

不過都係鐘意一秒停延多啲

多謝巴打留名

個MELODY我聽到已經眼濕濕

借位推下自己首改歌

順便留名

呢排成日loop一秒停延 重演一次 哈利路亞chance

正阿 挽歌巴

我都去左你度留名喇

多謝巴打呀
我就係希望自己可以做到令人會LOOP既歌

挽歌有冇興趣幫整MV

雪人

足球歌我真是唔識整

繼續推
推到日本都聽到

推到2046

用埋 facebook 繼續推

今次REACH唔夠

用盡所有力量都幫你推

今次真係要喇

單機無雙巴打

成日狂loop一秒停延
loop到細妹都識唱

花雨約定再看一遍!!!

輕輕一推

thanks 流觴巴

即使腦內揮不走是你聲線

個故事好現實
而好多人唔想面對現實

我我我

多謝
岩音已經係好高評價

快跪下 看我引弓千里箭

挽歌都嚟埋

面對左啦

一早就係度啦

唔係咁易架主席

上面個雪人男人嚟㗎？

呢度應該所有人都係男人啦

遲過你開真係水洗都唔清

兩個一齊fing下j啦

你自己fing啦仆街

雪人有無興趣同小弟合作

屌又恰鳩我
自己fing

要fing都唔好咁大聲講出嚟嘛

你由佢自己fing啦

我唔會棄朋友不顧的

至少都要推晒佢哋落坑

好正呀

幫推

春秋都只聽天地號令

多謝咁多位幫推

繼續推

thank you

咁咪幾好

櫻花散落可否多一秒停延

設問

天命 誰能扭轉運程

我絲打黎

哦

女人一定唔會話自己係女人

Me too

好浪漫

燒春雞一日都過萬View，聖誕歌點算？

今次預期其實更高

又聖誕歌？4隻喇

出現了

我以為每年都會有聖誕歌添

諗諗佢

我覺得d詞填到咁緊湊令我聯想起故事最後男女主角阻止女主角會死嗰段

推一推
之前係高登都有幫手填過吓詞
希望呢度都快啲有集體創作

開緊台聽唔到住，就推下post啦

幫手推 post
有share 有like 有 comment

連挽歌都黎埋

急口令都唱得咁好聽

傷爺

我改緊彩虹做今年聖誕歌啊
不過無人唱同拍唔成mv

Push

跪拜

屌 比個FD發現我LiHKG個名 極危險的

早知唔係遊戲台亂講野 咁都認得出

我真係_ _你呀

係咪又講咩野首抽

唔係 早幾日係遊戲台開嘅Post

各位巴打，小弟都獻醜填同試唱左一樣係你的名字既夢燈籠，雖然冇挽歌巴打咁勁，希望得閒可以支持下

抱歌

支持

好似係YouTube 聽歌 但係set左1.5倍速咁

個邊都係我嚟
btw花非花卜不出一卦好入腦又到胃

我聽日去留名
巴打加油!!

真係快到仆街

巴打岩聽就好!!!!!!!!!!

多謝挽歌巴打

深夜留名

深夜推 聽日考試

巴打快D訓.聽日加油!

聽日考試仲未訓+1

好勤力推post

不推不是人

Support

你好
我係你叔叔

叔叔

推下
幫老挽唱依隻命都短幾年

Herman兄

咁計法生命真係好短

雪人bro

其他歌都好少少
依啲又快又冇的拖數
其他拖半年都冇事

Herman都黎埋

打手模式啟動!!!!!!!!!

打打打

從來唔聽改詞嘅歌 覺得多數鳩鳩地
呢首啲詞填得幾好 幾有套戲嘅畫面
評已正

多謝巴打肯聽我地呢首改詞
我最想就係改變大家對改詞嘅印象
希望日後會做得更好

屌 幾時有夢燈籠 最鐘意呢首

as soon as possible

you're beautiful~you are so beautiful~~

beautiful, you're so beautiful

啱啱試完氣都斷

要主人叫返我起身

花非花果句真係好撚正

多謝你
呢句我一直都唔知岩唔岩大家心水

好撚正

真係有先好講

而家先發覺
點解你個名後面有符號咁正

1001

誰和誰 春秋只聽天地號令

SHOPPING 行葵廣買模型

一推再推～

死氣不如改名叫義氣

老寶

地圖砲即將發射

雪人也出氣

空氣砲

最近成日燃燒生命

唔覺得係最近嘅事

雪人今日幫SHARE左未

你出咗糧未

我覺得啲歌詞填得好聽落好順好好聽
唱嗰位巴打把聲同首歌同套戲都幾夾
我自己就好鍾意啦

都話7-11 自由斟

補充返 誰來如花非花卜不出一卦 呢句我一聽鍾情

No cold drinks thanks

好多謝巴打支持同讚賞呀!!!
我放慢到0.5倍速逐粒逐粒填架

好熱鬧

噢，妳終於出現了

無丁

搖籃曲 慢慢搖出生命 字母歌

long time no see

柒縮

靚字巴

改詞post要推

留名支持

推推推推推推推推

次次見你個名都

輓歌之聲輕輕帶領

sis

好好聽 d詞又正

期待有尾片曲

都係呢首正啲

留名推

巴打識貨

你唔會就係YLAM呀話?

起底

儘快

留名先

熟悉的人啊!!!!!!

好多謝你呀

我同你講.我推到2046

我推多你一年

all in

留名等埋片尾曲

三日內

自己打emoji咋嘛 🙈🙈

今日女朋友聽完你果首同mark tai唱果首
佢話你果首好有詩意
另一首就直接啲

佢話兩首都填得好好

Btw會唔會有言葉之庭
你條戀愛系列可以加埋師生戀

bro記得話比女朋友仔知我呢首係跟足字數音調，叫佢聽多幾次支持下呀

btw
會有

死氣萬歲

以前係舊壇改親歌都沈底

唔使急
最緊要你滿意

其實而家一樣

以前高登三分鐘沉底
而家高登十分鐘沉底
好似係

講啲開心啲嘅

梁振英連任特首

好野，人人有飯吃人人有衫著

一齊入監倉改詞

人人平等同款衫

淘寶同款監獄黑白間條衣

幫淘OK
一套中碼

推推推，第一日開post已經見到但一直冇留言
因為一直不同聽緊挽歌巴同火土兄兩位嘅作品
唔係話要去比較，只係好詞想慢慢細嚼一番

btw講番正題，今次呢首作品依然一貫咁高質
特別係最後一段副歌真係J到出血
但可能一路聽之前嘅上陣同一秒停延
呢類節奏比較緊湊嘅作品都係由正到賴屎巴打唱
突然轉左人唱好唔慣
但絕對唔係話唱得唔好，只係種感覺唔同左
唔知正到賴屎巴打會唔會一個唔小心又非常之唔覺意咁錄多左首呢

anyway期待挽歌巴你填埋另外三首歌，或者會唔會曼波絲打幫手唱首ed呢

曼波cover左喇
快點去聽

根據線報mark tai最近好似入左聖詩班，不過我會努力連繫番佢，睇下佢係禮拜同崇拜之餘得唔得閒抽個空番黎同我地嚟個音樂研討啦，有機會嘅。

曼波絲打最近事忙呀，等佢得閒我會問佢㗎喇

sorry我就咁係到覆兩位
曼波絲打cover左
佢個channel冇嘅定係我唔知有第二個

希望正到賴屎巴打可以唱到啦，佢把聲真係好撚gay正
曼波絲打唱到ed就好啦，上首一個回眸J到我呢
配埋個mv真係
你地都辛苦啦，容小弟一拜

Channel 冇
但SoundCloud 已經有喇
詳情請like 佢FB ~~

原來巴打講緊誰和誰嘅cover
我一直誤會左你嘅意思
兩個版本都好聽

連挽歌都係度

雲雲加加 雲雲加加 雲雲加加 雲雲加加

上陣的確好正

正評先

新假期

死啦不停loop d歌詞
今日車又塔錯搞到差啲遲到
做野又發緊夢

幫手推下

誠意之作

欣賞

多謝太妍

多謝巴打咁鬼支持
今晚睇下出唔出到多一首

屌你屌你屌屌你
濕晒啦

熱菇熱菇熱菇

不得了

今晚再下一城

正呀喂屌你

希望訓之前睇到新曲

快點出埋另外三首

挽歌巴打都過咗嚟

之聲新作會唔會太快手
岩岩先去完戲院睇第二次你的名字

第二首更高汁
好聽到呢

第二首個post呢

係囉，等我仲係咁瘋狂F5

太遲啦你，我已經第一個狗衝左入去J

唱腔太造作

咪臭係
手腳咁慢架

推埋呢邊

健蚯兄弟

早晨